如果冇左外賣師呢個職業 幾多人會餓死？

唔敢想像

至少14億人

有幾多個外賣師咪幾多個餓死

淺黃仲想點！

垃圾 我深綠

我意思冇外賣師送餐比人 幾多人會餓死

我不嬲光合作用生活